# Backend-Server
Este es el backend necesario para establecer el backend conectado a MongoDB usando Mongoose.

Para ejecutarlo, es necesario reconstruir los modulos de node usando el comando

```
npm install
```
